預計香港好快會貪污成風……

絕對權力=絕對腐化，層層包庇，層層貪，呢個係必然